友情係咪都好易變？

你地既中學最好既同學係咪到宜家都咁fd？
定中學一個 上到大學就轉左另一個咁樣 ？